暫時唔好再眷戀街頭抗爭 呢幾日要海量文宣

大家唔好俾憤怒埋沒理性
大家今次要正中政府下懷
全力做大量文宣做民意
呢幾日黎明行動可以改變方式
轉做暗地裡塞鐵 死火等等方向
呢次區選贏 政府就會讓步
因為區選以往係建制遙遙領先
贏區選先至落到共匪面
但假如政府寸步不讓
香港人就出師有名做「三罷」
甚至建立工會進行持續性罷工

呢兩個禮拜前線死傷慘重
需要時間重整旗鼓部署日後行動
如果你呢刻仲係想屌狗
仲係想拎把遮就企前排
我只可以話你係會on99累街坊
和勇一齊喺呢個禮拜做好文宣
出現超過200萬選票投民主派區議員

P牌推

呢張做素材？

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

200個暴動
又快區選

支持整返好連儂橋先

多左好多新材料

Push

未瞓嘅一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

[區選]文宣圖及相關整合

連登五毛帶風向屌完前線手足之後 又開始帶風向休息